PORI 有關民主派議員是否接受人大委任的民意調查結果一覽

1.在網上民調中，逾六成自稱民主派支持者反對議員接受委任；一半自稱非民主派支持者支持議員接受委任。

2.在電話民調中，共41%受訪者反對議員接受委任（見上圖）。另根據pori在發佈者接受提問時指出，有61%自稱民主派支持者反對接受委任，19%支持接受委任。（見發佈會57:30提到）

Push

靠建制派拉高支持委任，拉低反對委任。

反共主流要走唔要留應該都已成定局，但如果再做多次，計埋對家個邊，都有可能五五波。

唔知泛民會唔會話要顧及埋建制派意見，堅持委任呢

胡志偉都會要顧及七百萬人意見啦

推

販民：唔走！

推唔郁，去晒隔離post 嘈